訂唔到ps5 攬炒準備區

反正要比人炒起又要運上強國
一於攬炒

1）馬上去各大藍報 報料$ony 分裂祖國 ，出遊戲機有分中國版 （鎖區）同香港版 （國際版）強烈要一致

2）要求$ony 代理登報道歉 點解 香港有賣 強國國內冇得預訂

3）要求$ony 解釋 點解要分港行 同國行，違反國安法，$ony 意圖打香港從中國分裂出去

反正都係要食炒價 我另可買日水

魚旦論請支持

大家訂唔到一齊努力

反正要食炒價

唔好益親中水貨佬

訂左又未比錢 訂到個d最多平手

我冇得玩 我就要d中國人都一齊冇得玩！

魚旦 論 ，反正訂唔到

又唔想益左水貨佬
攬炒啦

支持攬炒

準備去$ony 門口舉牌

終於開賣左
可以做野

要求$ony 代理登報道歉 點解 香港有賣 強國國內冇得預訂

要求$ony 解釋 點解要分港行 同國行，違反國安法，$ony 意圖打香港從中國分裂出去

是但啦, 第一批不了

邊撚個話政治唔關打機事

support

訂唔撚到呀 多謝大陸狗

等啲大陸狗買咗番去玩唔到

Pish

報國安喇，SONY分裂中國攪港獨
順便拉埋啲買港版啲人，支持港獨

十卜

加油 幫香港人出返啖氣

之後都唔買唔買就先係真攬炒

一齊去各大藍報 報料啦

屌你啦到時大貨返你玩國版呀

反正要食炒貨

買日水law

唔係咩叫攬抄
佢不仁我不義

支持攬炒！中國人唔玩蘿蔔頭既遊戲機！

$6000@ 放兩部 留IG

係咪急到瀨要而家玩

去焚化局檢舉PS5

推

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

大陸應該大把途經入貨

大家一齊幫手

Send 藍報

禁多左4部
原價出有意留tg

国安仲唔做嘢

G持！！！

一齊努力應該全香港都唔洗玩

ok

Sony一係翻大貨 一係攬炒
我嘅訴求就係買ps5

你訂唔到嬲嬲豬呀

Pishhh
如果賣完畀條支那仔
記得舉報佢

老實講 我支持
就算訂到都支持報國安
希望藍絲支那狗買唔到
反正唔係急到咁

G持

呢個icon真係好搞鬼

G持
咁樣會攬炒埋台灣
迫罪大認埋Taiwan is not China

利申 排隊買

本身都唔諗住入第一水PS5幫罪大試bug
所以攬炒班炒機狗就岩啦

咪能屈呀
我罪大打手黎

真係好撚核突
自己訂唔到，就要人哋陪你
無啦啦要扯上国安法鬧笑話

利申:訂唔到，希望第一水有問題

唔係應該向支那唔知咩部門舉報先啱咩
等佢地買到港行都玩唔到

支持
我冇得玩你班炒狗都唔洗旨意有運行

唔買第一水都支持

國安公處

我有一部，支那人要可以留tg

10000美金一部，現金交收

支持一國

人地唔開中國開香港都要攬炒人
攬炒完 大陸狗咁疊水咪又係一樣搵到其他方法買
利申買唔到

支持魚蛋論， 亦唔可以益班賣港愛國商人

呢招唔錯
普通玩家訂到機, 炒唔炒得起都唔關佢地事, 可以放心繼續玩

tg bk0327

啱阿，dllm下下炒炒炒
你地黨唔比你哋玩就乖乖地啦
支那賤種

唔好咁小家啦，攬炒攪到香港人變成同小粉紅同一level，咁以後就真係乜都冇得玩

利申：訂唔到

hei1019
好想用新機玩2K呀
唔該Ching

最好港行變國行

求

支那人好嬲，係咪煽動分裂國家？

支持香港貨就算優先訂到 都係出中國特制version

china playstore

有冇ching準備11月19號係羅湖站/落馬洲捕捉水貨客？
過關就捉撚住佢 有ching想玩請留tg

push

2萬收 光碟版
TG: )

1萬9放 tg:hugo1991

無所謂啦
等中国班人買曬佢啦
又賺佢錢又可以俾佢地試伏
佢地鎖區仲可以笑佢傻鳩

訂到咪又係放俾大陸佬
賣一部夠買3-4部都似

係咪呀

Tg: hugo1991

難得有個支那同香港分開，係咪真係要擺埋一齊先開心呀
我都係抽唔到

未夠鐘網上已經被人訂哂

樓主好黃

發達啦

我邊係 我指出事實炸

冇黃/藍分嫁
唔好屈我呀

國安法 唔可以分裂中國
$ony 做左 我舉報炸

邊燃到政治唔關打機燃事

真手足嚟

舉報講明 港行 =分裂中國

拉得嫁

支持樓主

屌你老母死炒狗

識玩係 whatapp cap 低問佢咩版

佢講港版 時cap screen 報國安 佢分裂中國

唔想識玩，淨係想屌佢老母

留IG/TG/WhatsApp

求中國舉報網址

支那人本身都無得玩

g持

買ps5都犯國安法
咁不如取消埋香港算

好幼稚

遲D香港區都鎖區就碌撚

利申:買唔到

黑警準備好邊個想自首埋嚟啦

一陣鎖埋ps4港版就好笑

大家集體齊心諗下點玩9 d炒狗好過啦
e.g 交收放飛機

樓主個玩法姐係等同同大陸講，我唔要做香港人，我同大陸同胞一樣都係中國人！如果大陸玩到香港人先玩到既野咁我唔要做香港人啦，我要做大陸人！！！
政治非常正確，香港係中國不可分割既一部份丫

支持廢除特區政府，正式成為香港市！

樓主既意思應該係咁？

ps5可唔可以連ps4 d game server一齊玩
如果唔係有ps5都無人同你玩啦

求一部自用

PS奶大陸市場第一日咩
就算國行PS4都特登留後門比佢地翻牆
何況係水貨機，對走水貨返中國根本係默許

支持啦

我玩膠係屌 班仆街藍 又要食走水貨錢 又要支持一個中國

又要支持國安法 班水貨佬

仲有成班打機燃 咩我討論政治都要屌

根本「一國兩制」高度執行 係要有分別

唔係樣樣都要跟強國野

你睇見班藍燃 成日都強國野最燃好

禁燃好 打強國版 switch 同ps 5 啦 仆街

Ps. 仲有小氣燃 訂唔到又唔想食炒價

諗吓點樣做單新聞話PS5新Game未經審核有反動訊息
而且反共分子慣用PS game chat聯絡
等支那自己封關禁走私水貨好過啦